XX 疫苗最後召集, 7月尾升空

Phase 1 trial result 月尾出

有無邊隻推薦啊

邊隻可以入手？太多疫苗股

你隻NVAX升咗就嚟3倍

即係邊隻
我而家手揸4隻

#4

NVAX? OK

P巴求下你唔好

我LONG CALL

放左好後悔，依家入又好高

唔驚畀人燈死？

Back in June, Novavax announced its animal data for its vaccine candidate, NVX-CoV2373. "We are seeing neutralizing titers in the 10,000 range in nonhuman primates," said Dr. Gregory Glenn, the head of research and development at Novavax. Other companies are reporting antibody data in the 40 to 200 range in animal testing.

As a point of contrast, earlier this month Pfizer and its partner, BioNTech (NASDAQ:BNTX), announced that in a phase 1 trial, 10 micrograms of its vaccine candidate produced an average of 168 antibodies in humans, while a dose of 30 micrograms yielded 267.

While Novavax has not released its phase 1 data as applies to humans yet, a vaccine candidate that produces 10,000 antibodies in primates is very impressive. It's likely why the company was awarded almost $2 billion in grant funding.

We're anxious to see whether this impressive result in animal testing can be reproduced in humans.

---------

疫苗之王即將誕生

入咗少少bntx

忍唔住了內心歡欣
一齊見證疫苗之王誕生

今晚入多注, 燈爆你

入左好耐

佢依家先出phase1 好多做緊phase 3,4
點解咁睇好嘅

同問 好奇

一齊上船

咁先有得炒

NVAX經典操作
20入22放

贏兩蚊都係贏

贏10% 跑贏好多基金經理

照入

HTBX可入 求指教

買疫苗, 我只會買疫苗之王, Novavax!

然後半夜訓醒，33
第二日開市40

股市之道, 在於高J
有冇勇氣再上返車?

33年都未一隻疫苗做到 係有啲擔心

利申 有貨

磨劍33年, 就係為咗今日拯救人類

笑左,但跟

all in左

冇，貪親都柒

補圖

想問假設一隻疫苗大成功既時候到時其他係咪會插水? 定係齊齊gel?

同所有商品一樣, 睇價錢功能大量出貨能力

其他一定插 特價時段
一隻藥霸唔晒成全球市場

高J？

接左火棒喇

出事喇

跌緊

見光死

但係你啲貨係$43
巳升三倍

燈到

好！

加唔加貨呀？

我夠啦, 其實風險唔細
Win big or lose all

PFE???

大牛龜

100hold到142走左 驚驚

揸到尾可以上車

買咩好???

你冇睇標題？

真係畀你地燈死咗

AZN 跌咗幾日

Azn妹到

CRVS如何

Ok 我都係小注宜情

61蚊高J咗

跌到pk喎

點睇intc 用tsm對nv 影響？ intc冇左製造限制，淨鬥 design

intel 已經證明咗自己係一個等死嘅廢柴
AMD 會成為cpu王者

而家買AMD係遲咗, 但我都買咗少少坐住當參與

Thanks, 原來你都買返好多野

留意下 NET, 我啱啱買咗

Thanks, 跟咗，多唔多過XX?

Wrongly pressed the negative button, anyway, 你轉view? 見你買多咗野

what is xx

你個thread title ar haha

same

Bought more. 幅圖好似幾靚，聽日硏究吓

我都諗緊買唔買好
但冇理由政府俾成十六億美金叫你整疫苗救國,你得個吉俾人
此終人命關天架嘛

吉田,隻XX同MRNA差咁遠,而家MRNA已經去到第三階段
點解MRNA唔爆升?諗極都諗唔明

mrna phase 1 result 麻麻地

XX 個phase 1 results 好似delay緊

next week

吉兄 你買股分段入定一次過入？

經驗小嘅投資者一次過入
有經驗嘅投資者分段入
Battle proven 成功嘅投資者一次過入

我而家喺一次過入

呢隻野有潛質
搞得掂嘅就係另一隻shopify

net 唔係搞網絡安全咩
同shop 有咩關係

今日7%

Thanks let me figure out the story and add stake where appropriate. I need a target that is explosive and can bet big on

我意思係股價升幅拍得住

Take your own risk

Ecor咩事

本少得幾萬的話
你建議分幾隻股票入
還是集中一隻或者兩隻股

推推推

屌柒左sor鳩

盤後跌3成嚇親

邊隻

NVAX

I see post mkt up, how come now say it plunge 32%

打錯字？

Checked,
It briefly fell for a wrong news, clarified and bounced back.

升左好多～ 我$39買
宜家有咩可以做
迷惘

39蚊買
可以做嘅野就只有數錢

跌三成
如果係交易時段應該stop loss左無仇報
而家盤後倒升返8%

買左一千萬可以退休
買左十萬可以put your head down and move on

好明顯係放假消息震倉收貨

各位手足, 炒股票要有大志
Aim high

WIN BIG OR LOSE ALL

跟機！！！
繼續strong hold!

Added net, q2 tomorrow, nvax small bet only. How to allocate now？No sq amd

吉sir 呢個位仲入？

今次無買錯失機會
有冇另一隻

同路
跟吉蛇算了

窮到，m記一個餐都買唔起

JP Morgan raise to $275
曾經40蚊有貨

吉田巴,吉田巴

啱啱跟咗上車
大家打算咩時候走?

想G

吉巴原計劃係現價位沽一部份攞返個本
如你剛上車就買少啲渣到尾，祝好運

Sorry get back 50% only and was assuming this price at phase 3.

幾錢買？ 高j wor

高j jor 點算

$175
而家仲未跌到落兩日前全日高位
少少高追 但判輸贏言之尚早

依家入nvax 會唔會太遲

放左， 爆得太快

俄羅斯嗰邊出咗疫苗，呢加放唔放好？

輝瑞入唔入得過

我都諗緊

有冇機會低開高走?

今日咩事人踩人

如果呢間公司係有料既,俄佬出疫苗先都唔驚架
但.........

仆街

大牛龜
行得好慢

BNTX GG

痴撚線

俄仔疫苗有無d可信d嘅source

Strong hold NVAX

出自普京把口

htbx又跌

要特朗普出嚟講返兩句幫吓口

俄仔疫苗肯定skip左一個phase

上星期放咗佢同ino
險過剃頭

google "Sputnik-V".

俄仔為面子賭緊

NVAX渣到上180 都冇走 失驚無神彈出個俄仔

我190都無走

咁中意drop
Drop 到零丫 屌你老母

樓主我屌你老母
同親船都輸

NVAX發生咩事

你同我冇緣分, 千祈唔好再跟機

點部署？

升返好多了
就返家鄉

係咪玩完了😂😂

if出開始多人

htbx跌左50%

屌 一樣 當冇左算 唔鳩理了

129入

燈了

呢隻野跌到咁真係唔識撈呀

連登仔開始講=睇路

斷估FDA唔會理侵去批對手公司住
但呢隻遲過其他公司始終都係好窄

利申：有貨 盈利蒸發2/3

盤前跌到心都痛～

成塊疫苗版d資金都流出緊緊

別人恐懼我貪婪

bought back @100

嘩,OSTK同NVAX叮噹碼頭

135入 100走曬

Same shares?

Y

You are brave man

Done 108.5

我接咗你貨

吉巴
賭血漿唔work

無力了

服

xx is 辛苦錢

$108跟咗少量

xx你哋細細哋玩下好
當係磨練下技術

唔玩了 今日125止蝕咗
入返啲NVDA慢慢贏算

真係細細哋過吓癮only

set幾多%止蝕

好似開車la
好彩上得切

Coco哥我140 入左nvax
溝唔溝好？
點睇血漿救世界

#189

Worx又數錢

moderna 爆發了

sold nvax @ 109
唔玩喇

sold GH @ 93.6
preserve cash

吉蛇咩都走哂？

Nvda take profit?

nvax唔玩啦?

有妖氣不了

Sh

OTIS 呢

Yes..

bought back NVAX @108.5

A very important piece of info:-
both Moderna and Pfizer are relying on mRNA technology, a new method that has a lot of promise in vaccine development -- but also some risks. The FDA has yet to approve any mRNA vaccines, which are unstable and must be kept at negative 80 degrees Celsius or they degrade. (Novavax's vaccine can be kept in a refrigerator.)

Storage temperature requirements:-
Moderna : -20C
Pfizer : -60C
xx: 2C to 8C

Ok 左一巴右一巴

This is not sth new, logistics and 1/2 dose are always important factors especially in poor countries

你一早知道 all 3 Storage temperature requirements?

Yes I know mrna need to be kept way below zero and xx is 2c. I read the phase 1,2 analysis of all major players as well

cost + difficulty in distribution
mrna data is inferior to both pfizer and xx

anyway 繼續賭 xx

FYI if you want more candidate analysis

你都做好多功課, 你買得大唔大?
利申: 如果 total loss, my profit in nvda will be much more than enough to cover the loss

之前高位加倍注碼前做好多功課， 但Ko 咗
而家買返之前個size
Nvda profit ～ xx current size +previous loss

如果nvda 跣就GG了

nvda big drop only if market big drop
This is beyond doubt

我仲有好多其他嘢嘅， 多謝關心
我想知點先知要離場，同而家應該keep 幾多股票， as a portion of stock money and a portion of wealth

點先知要離場 : 到時先知
My stock / total cash < 50% as of now

Thanks, I am too greedy, always high cash fomo
Last question, how did you know in feb? And how do you revisit the wrong assessment in April/may

feb: pandemic, followed by 2 days of landslide in market
Apr/May : 係咁升冇貨要追貨㗎喇
0%貨嘅風險同100%貨嘅風險係一樣大

我好少講目標價，不過我希望xx到 400
謀事在人，成事在天，睇下點啦

我16x加注時都係望triple 到五百
Ko後換baba total 唔洗蝕，just gains evaporated
Xx gogogo la

nvda 600 is in sight

Happy gut ba
360時啱啱急升啱10%我買得唔夠狠，有1/3貨係～455
其實我nvda唔係賺好多，升到600就差唔多